美國4千尺樓先600萬？

香港600尺要4000萬？

連登仔住元朗出港島返工都話遠，點住美國呀